有樣野好想問大家！急！

有時候睇文字 心裡面/腦裡面都會有把聲幫你讀番啲字出黎 果把唔係自己把聲 但又唔知係邊個把聲 我試這想轉自己把聲 但果刻又會記唔起自己把聲到底係點。。 係咪正常

係

唔係

我睇書都係咁

我用開鄭子誠把聲